Perremees Kärru Karl om Maggasi wilja massmise man 10 möötu perremees Hanni Jani karo, omma wölla eest möötnu, koggokonna kohhus arwap, et se warguse wiisi r kawalussega om tettu nink moistap et Karli peap egga möötu eest 50 kob hob trahwi masma Ladikode
- Karl lubbap et 3 näddali eest massap temma sedda trahwi rahha ärra
Peter Maddisoon XXX
Josep Arik XXX
Josep Tensing XXX
Karel on ärra masnu 5 Ru 24 März 1866.
